覺唔覺GIGI有種灰姑娘既感覺

盡情愚弄我吧 我自行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記 我不會是個笑話
盡情愉快吧 但願憑殘忍代價
來年將生命美麗昇華
別來問我 一切好嗎 讓這灰姑娘被醜化

你得不到一切 別在某天妄想如過去美麗
我那會是公主 沒有羽扇但我高貴

咁gem係咪有睡公主感覺

尹光都有雪姑七友嘅感覺

真

嫁比鬼佬=嫁比白馬王子

西班牙籍老公sergio

我乘係知佢叫任性gigi

好似係"好勝Gigi"

你啱

本命嚦咕嚦咕新年財